權F喊到眼都腫曬咁樣跳舞 段fancam睇到我見猶憐

做乜喊既？唔是好知咩事